認真問 我係打拳嘅 如果比啲狗撩 佢會唔會話我係攻擊性武器 之後拉左我

見之前鐳射筆都話危險 咁學過打拳嘅人 如果乜都無做 會唔會又比啲狗話係攻擊性武器？

聽日見！

問黎都晒撚氣
佢要屈鳩你
佢話你個樣嚇親佢都捉得你啦

你企係到已經非法集會拉得啦

認真我平時呼吸都會殺唔少細菌既
唔止我
最近好多人都有呢個問題
會唔會俾人拉？

利申唔知犯左邊條

黑帶係持械傷人，學就好，唔好打段位